羞辱外媒？BBC記者現場求證 華春瑩竟大笑：你對號入座

綜合中國媒體報導，華春瑩在記者會刻意引述加拿大親中網紅丹布里爾（Daniel Dumbrill）的言論，聲稱「一家美國媒體和一家英國媒體在涉華（中）報導上存在巨大漏洞」。

《BBC》1名記者發問：「你稍早的回答中，是否提到關於BCC報導美國中情局（CIA）在香港活動？你是否能提供更多細節，關於這個報導是在哪裡看到的？」

對此，華春瑩反問：「我剛剛有提到BBC嗎？」該名記者對此澄清：「也許我誤解了。」華春瑩當場大笑說，「我剛才提到有一家英國媒體和一家美國媒體，你自己對號入座了吧！」她說，「有關不實的報導，BBC的報導怎麼樣可說的太多了，我們在這個場合就不用詳細談了，改天我請你喝茶，咱們慢慢聊。」

好小學雞
「我講你咩？我講果個人喳！嘻嘻」

即刻開波問佢即係講邊間嘛

呢啲咁既外交部睇到真係唔知嬲好定笑好。笑係因為呢啲咁既外交出到國際社會真係羞家到冇人有，嬲係因為呢個世界竟然容許啲咁囂張既外交部門存在。。。

改天我請你喝茶，咱們慢慢聊
係咪個死姣婆睇中個鬼佬

侵都無佢咁癲

小學雞到爆

Daniel Dumbshit

最怕你唔張牙舞爪

拜登上台後支那越黎越寸

其實係咪弱智

小學雞式寸法又唔覺得好型

最好有咁寸得咁寸 彰顯我國威武

国安式飲茶

真係好低手
小學雞互屌咁
幾時話埋比miss聽

同連登仔水平差唔多就做到外交官
唔怪得而家啲連登仔都咁囂張

改天我請你喝茶，咱們慢慢聊。

記者快啲搭飛機走

囂張過慈禧太后

全世界有無外交部官員失禮得過呢個含家剷

出返佢張流出圖，睇下會唔會對號入座

真戰狼

侵侵一唔係度, 共產黨根本唔當歐美係一回事
搵條o靚公開笑鳩人, 北韓又係咁射玩具

國際外交界應該開始有共識了

屌你老母比連登仔上左身

所謂國際新秩序
就係文明大倒退

小學生？
我話你咩？做咩自己認
真係成個黨都係小學雞
出哂羞仲覺得自己好型

做得好, 就係要宜種戰狼外交

講得好 華大媽都冇講 做咩對號入座
中國好嘢 支持戰狼外交😎👍🏼

真
其實77地
仲要話可能我搞錯左
7到

小學生治國

剪埋片笑鳩你

李鴻章泉下有知死咗都想跳返上黎

約談

直頭係蠻夷霸道又無恥，對芝那果啲無恥之尤，真係可以嬲到笑，只有同佢地鬥無恥先治到佢地，唔好諗住同呢個蠻夷牆國講文明，激死你佢都未死

MK式鬥咀

睇連登仔D留言仲精彩過段新聞

上有好者 下必有甚然

小學雞當政，下邊自然係咁

中國人係咪覺得自己既外交技倆好高超

中國人既外交係點唔關香港人事 最好再柒d
雖然香港外交都好柒

英國人係咁架啦
It takes a man to suffer ignorance and smile
唔會喺你面前笑返你架

好似小學雞網上罵戰咁

阿Q精神
又贏一次

= =
睇返條片
個記者明顯肴左
就算真係都係7啦
事實係冇指名道姓而佢自己跳左出黎

笑得好淫

大陸「喝茶」即係香港「飲咖啡」, 不過唔係廉署係國安

佢話冇咪冇 阿嬌都話自己係處

前幾日先監獄相講變黑奴相
而家又成個小學雞咁

等睇洋人與狗不可內進，
盡顯国威